淘汰皇馬既西乙B球隊全隊預算70萬歐元！41歲門將為功臣

在西班牙盃32強，來自西乙B聯賽的艾高恩奴創造了奇蹟，他們在主場淘汰了豪門皇馬。

即使被罰下一人，這支球隊最終在加時賽實現絕殺，將皇馬淘汰出局。據《馬卡報》的消息，艾高恩奴的全隊預算僅為70萬歐元。

在艾高恩奴陣中，41歲的門將荷西-祖安是表現最搶眼的一位，他在門前幾乎無法阻擋，多次撲出華斯基斯（Lucas Vazquez）、阿辛斯奧（Marco Asensio）等人的射門。

皇馬派上了賓施馬（Karim Benzema）、夏薩特（Eden Hazard）、卻奧斯（Toni Kroos）、阿辛斯奧（Marco Asensio）、卡斯米路等主力球員，但也無濟於事，無法幫助皇馬擊敗艾高恩奴。

一件Hazard都過億

有無得翻睇

個龍好神

蝗：損人不利己

使唔使叫皇馬出10萬歐元買佢

仲好，專心聯賽

飛機杯都贏唔到

歐聯皇者